［7月14］一人一個撞鬼經歷

唔知我係咪陽氣太盛 好似未撞過鬼